達哥條撚樣會唔會有報應？

開撚完人中個頭唔玩埋落去
過橋抽板 食兄弟水
用老番window
遲早中沙士，好似xx雯咁死撚左

有報應都係你先啦咁咒人

人地鍾意幾時打機又關唔關你事 老奉比免費娛樂你？

雖然用老翻windows 唔啱，但未至於要中沙士死，仲要搵個死人出嚟鞭屍掛

達哥不嬲新年都放大假
好心你做足功課先唔好衝出黎柒

點解你條友咁撚討厭既

達哥好辛苦的 新年要屌兄弟條女

伯父伯母依家係咪好唔得閒？

屌你老母 你條撚樣幾時死呀